［524］香港人做一次和理勇好嗎？

大家仲記唔記個日7月1日我地係死守條龍和道等立會手足出番黎？

大家仲記唔記機場個陣我地係點樣走？

大家仲記唔記得727光復元朗個陣係幾多手足入黎報仇？

5月24日將會係人民歸來嘅日子
我地將會比2014 2016 2019更強大

面對極權 我地唔會有任何一絲畏懼
今仗 我地不分勇武 不分和理非
每一個人都係為香港而戰 我地係香港人 我地係和理勇
如果要殺死我地香港人 麻煩殺死我地200萬人

見到呢個po嘅人 拿拿聲同我airdrop文宣 share文宣 再叫埋老豆老母 小學同學星期日出黎！！

推

524 sogo見！
香港獨立 唯一出路！

524見！！

我會出

527見！！

pish

[緊急]香港人歸隊行動

524 sogo見

524 sogo見！

P仔推！

524 SOGO見

[35+] 遊行「三不參與」承諾